終極抄車，不要再說什麼自篇自導自演

操作上老共要掟汽油彈完全唔洗請黑警演戲，只需要比錢請黑幫就得，無須留下痛腳比人捉住。

結果由警方宣布與6.9無關，並非一眾智將們所講自篇自導自演屈6.9人士暴力襲擊。

最後，反修定逃犯條例有理有劇，有民意支持，無需須建構諸如「自篇自導自演」論此等極不合邏輯既故事去動員，成為日後笑柄。

明日上街，係咁多～

理性思考，不要再散播愚昧

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象。

真又好假又好，無阻69上街決心

又贏

請爛仔做就唔係自編自導啦咩？抄乜嘢車？

唯一論證就係警察都係做戲，e家證明左唔係，唔係抄車係咩？

最緊要既屈6.9暴力又無發生到，唔係抄車係咩？

照咁睇達哥都係共產黨派黎

連衛兵比人捉了